有冇毒撚唔敢玩snapchat?

身邊啲friend 生活上事無大小都snap 俾啲friend 睇
但我完全唔敢玩
覺得人地唔會知道我做緊啲咩
驚人地覺得我煩

想snap碌鳩比啲儲咗好耐火既人睇，睇下佢會唔會斷我火..

分享生活唔係問題
我聽過有人係唔得閒儲火叫fd開佢ac儲
好撚病態

無人加我 唔識加人 都唔知點玩

完全唔知咩黎

Ig出左story之後就冇咩fd玩